一個男人成日因為眼神就洩漏左對邊條女有興趣/俾邊個女人吸引到，其實係咪好渣？

即係你望條女
條女望返你，個笑容好似講緊"呀，你古惑呀你，對我有非份之想"（表情係瞇眼，奸笑）

有無巴打有咁既經歷

咁又點

無乜點

唔揭底牌講出口，唔會有事

但有時會覺得，無FLIRT，無肢體接觸，無傾計

淨係眼神已經洩漏自己諗法，係咪好屎

第一句OK
條女望返你之後嗰啲係咪你自己諗多咗？

條女勁啫

應該唔係，成日覺得D女已經睇穿我

係，條女勁

或者自己好屎係咪？

呢啲大家都知咩事但又唔篤爆先好玩

我記得呢度有巴打講過

毒撚就係太易俾人估到你想點/你諗緊乜

嘅然係咁，去盡啲再透露多啲被做愛的意圖去征服佢

係既

即係D女人已經估到男人諗緊乜

呢D緊係等囡囡講出口啦

男人講左出口，會俾人撚狗

多數我係眼尾望到有女望,之後望返條女,發現條女望住我。
不過自從戴口罩之後,多左d 女望實你,而未有疫情前,好多女發現你望佢,即刻望返前面。但未遇過係街到有女對住我笑

好多女發現你望佢,即刻望返前面《--避你目光

享受被注視既優越感，但自己又唔望返你

應該係好易察覺，而自己唔為意

2次望住覺得好正既2條女

2次佢地都瞇眼奸笑